盤點TVB港姐桃色事件 (2019 至今3單)

2019年4月16日

《蘋果日報》網站播出一段51歲男歌手許志安和30歲(2012 香港小姐) (負碌拎到第2 ) 黃心穎在的士車廂內親熱的錄影片段。傳媒推測該影片於同月3日由兩人所乘坐之的士內安裝的紀錄器所攝錄，當日兩人到銅鑼灣西苑酒家出席朋友的生日聚會後與黃的男友人同車離

去，其後該友人先行下車，剩下許和黃兩人在車廂內，最終兩人一起在黃居住的鯉魚門下車。

女方當時男友: 馬國明(TVB 演員)

後續: 當地政府疑似為紀念此事而將防疫程式以「安心出行」命名

2020年4月27日

(2013 香港小姐) (10強都拎唔到) 前港姐朱智賢（Ashley）被爆搭上有婦之夫黎振燁(TVB 演員)，被踢爆在屯門遠離巿區位置「偷食」心形蛋糕，之後朱智賢偕同緋聞男友謝東閔開記招，灑淚認錯，而黎振燁亦拖著快臨盆太太向傳媒表白斬斷霧水緣。

女方當時疑似男友: 謝東閔( TVB 演員)

2020年12月2日

「狂野港姐」廖慧儀( 2020香港小姐, 5強都拎唔到) 前度男友Sam，在油麻地一座大廈高處墮樓，送院後不治，Sam的胞妹在哥哥IG證實死訊，而Sam的胞妹並向傳媒公開了哥哥的遺書，又指已向廖慧儀告知噩耗，卻未獲對方回覆。

廖慧儀在參選期間是非多多，更被爆黑歷史，當時Sam十分支持她，更與她一起反擊網民。不過女方早前被傳與無綫節目《#後生仔傾吓偈》的23歲大學KOL孔德賢（Danny）撻着，而跟男友Sam分手。

女方疑似現時男友: 孔德賢( TVB 演員, 後生仔 傾下計)

第二單完全唔識兩個事主

天生臭雞格

我都係